
                      A Chris Pine ya lo conocemos por Star Trek y su gran interpretación tanto en momentos cómicos como en los dramáticos. Gal Gadot está fantástica, no podrían haber elegido a mejor actriz, rebosante de sensualidad y belleza, con un nivel inmejorable en las escenas de acción y en especial en las cámaras lentas. Ambos hacen la pareja perfecta y a pesar de la duración de la película, no se hace pesada en ningún momento. Tal vez la ambientación alemana podría haber estado algo más trabajada. Los efectos especiales son un deleite durante todo el film. Es una película que está meticulosamente bien montada, desde su principio contando la historia de Zeus y Ares hasta su gran final. Una de las mejores producciones de Marvel sin lugar a dudas y que todo fan debería ver.
        
            